共青團twitter:你支持香港獨立嗎

廢青團編：個投票已經出咗幾個鐘
點解遲遲未見 #何君堯 採取軍事行動？ 說好的 #殺無赦 呢？
幾時殺晒呢班豬狗不如嘅廢青？